7月21日係李小龍死忌，Be Water

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

巴打，我只係懷念李小龍，沒有其它意思

721 對準政權 五大訴求

你班兒登累撚死我啦
！！！！！我只係懷念已故武打巨星，李小龍🙏🙏🙏

Bruce Lee — 'Its like a finger pointing away to the moon. Dont concentrate on the finger or you will miss all that heavenly glory.'

7月20喎。。。

721個個精神

push